今日新風向：圍魏救趙 自損一千

收皮啦風向撚
係手足就要救架啦

推

有冇諗過，救poly 既勇武既和理非都進化左做勇武，明顯唔只得poly 勇武。

雖然可能要多小小時間至救到，但外圍準勇武升緊lv

幫推 借位一用

我呼籲 政治人物 校長 社工 行入去警總叫曾經濫捕 拳打腳踢 插贓 嘅警察自首

老鼠曾

如果你地唔夠膽咁做 根本係雙重標準
乜撚野中學校長都只係助紂為虐
我屌你 再你埋你間中學

重可以有隨行傳媒同假傳媒跟住入去

藍衫可以先摘名 記低UI
白衫就要捉住遊街 公審

但校長 社工可以確保佢唔被濫用暴力 虐打
享有呢d本身香港基本法已經清楚寫明 每個人都有嘅莊嚴承諾嘅權利

題外話
雙普選都係基本法清楚寫明 每個人都有嘅莊嚴承諾嘅權利
但都唔知去咗邊到

習曱甴

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

whatever it takes

好有重量
振作！

不完美可改善（但代價沉痛）
不分化呀

saving private ryan

你老母就風向撚

咁都唔理入邊既人，我夠膽講以後無人會出

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

衝立法會個日，一開始只有十幾個人，最初既勇武，以家今晚岀黎既十萬人，都係勇武

損十救一呀屌你
仲要跟民賤聯自首

想問邊到有圍魏救趙
我剩係見到俾人圍點打援

出面個D唔係手足咩
出面拉左幾多你知唔知阿
你呢D就係風向撚啦,最好日日去攻理大啦,
日日都俾人拉,出面俾狗拉個D手足,入到狗屋會點俾狗虐待阿,
攻?點攻阿,人地有軍火,我地得遮陣咋

Pish

唔好再浪漫主義
同盲目樂觀啦好無
成班阿q咁

要救人犧牲在所難免
Avenger都係咁

救唔救俾人拉咗個啲手足呀咁？

最後一次了，一定要推！！！！